［賀佢老母］10月1，全球64個城市，反極權遊行

我係中共一定好開心，23個國家同我慶祝生日

香港當日都有活動，請大家留意活動風險相當高，手足應確保自己有完整計劃，心理生理亦應準備好

推

明日風勢頗大及有驟雨，稍後驟雨減少。隨後兩三日部分時間有陽光。下週初天氣稍涼。

如果怕凍或者唔想成日開遮
咁可以帶備風嬲

迪卡Lon 有款做緊99蚊，唔想咁貴可以去深水埗搵平貨